聽夜子隻左羊右華聽到上哂癮-.-

把聲笑到我
Between右華好波
有冇ching有同感?

拿 你應出我撚羊

救左幾次單刀

=.=

Ching咁勾

華慣左底線出球

屌你老母

好過聽你啲g歌

夜囝

揸住春袋

原來夜神都迷麻友g

咁都搵到

迷麻

後悔